一日一post直至3解除鎖速為止

[推到解鎖速 未上台唔好上] 3HK真無限4.5G plan 過左15GB/20GB就會鎖喺5mbps！！

千祈唔好用3

4.5G無限plan用夠20GB就鎖5mbps
仲好意思話真無限
千祈唔好用3

[推到解鎖速 未上台唔好上] 3HK真無限4.5G plan 過左15GB/20GB就會鎖喺5mbps！！

dont FF

沒有抗爭 哪有改變

無良sales唔好再呃人啦
4.5G無限plan夠膽死用夠20GB就鎖5mbps
仲好意思話真無限
千祈唔好用3

[推到解鎖速 未上台唔好上] 3HK真無限4.5G plan 過左15GB/20GB就會鎖喺5mbps！！

月頭未用夠20GB

月中用夠20GB即鎖5mbps

有晒證據 仲點抵賴 3HK我屌你老母

用4.5G已搞到咁，用5G咪仲大鑊？

5G網絡 5mbps速度

無良sales唔好再呃人啦
4.5G無限plan夠膽死用夠20GB就鎖5mbps
仲好意思話真無限
千祈唔好用3

[推到解鎖速 未上台唔好上] 3HK真無限4.5G plan 過左15GB/20GB就會鎖喺5mbps！！

3台 無限plan苦主入

月頭未用夠20GB

月中用夠20GB即鎖5mbps

有晒證據 仲點抵賴 3HK我屌你老母

支持

推

有無試過唔同位試？

港九新界都一樣 佢根本係鎖咗速
唔關接收信號問題